沈陣營第三百零九期 - 火中取粟時間又到了 by 沈大師

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第三百零八期 - 賭錢賭盲門，你哋識條鐵咩 by 沈大師

師父

\|/

Topic很老貓feel

爭粒星

比條撚屌傳染

大減美關稅利好 港股彈逾700點
2020-02-07

香港文匯報訊（記者 周紹基）中國大幅調減美國貨的關稅，加上有消息稱，有大學發現能治療新型肺炎的藥物，大為紓緩市場緊張情緒，港股承美股升勢，恒指裂口高開387點，且越升越有，升幅一度擴大至最多821點，高見27,608點，距離牛熊線(27,693點)不足85點。最終全日漲706點報27,493點，升幅高達2.6%。經連升4日後，港股已累升1,181點，大市昨日成交1,321億元，亦是連續4日交投逾1,300億元。■香港文匯報記者 周紹基

早在上周五已建議投資者可分段吸納的訊匯證券行政總裁沈振盈表示，市場早前出現恐慌性拋售，使大部分股份超賣，當疫情上稍有好消息，都會令股價大幅反彈。他直言，內地今次的防疫工作較03年沙士時好，有望大幅影低對整體社會的影響，所以他料今次的疫情對港股只有短暫打擊，估計3、4月時影響已經消失大半。

他又重申，通常這類危機事件導致的大跌市，最低點只會在恐慌時出現，一旦局勢回穩，低位便不再。由於很多股份價格上周已跌回具吸引力的水平，所以他早前不單不建議投資者沽貨，反而呼籲應分段低吸一些估值偏低的股份。

50隻藍籌也全線揚升

港股方面，國指再升2.6%報10,764點，50隻藍籌也全線揚升，升幅最大的為中移動(0941)，全日大漲5.4%，為恒指貢獻64點。其他重磅股亦有好表現，騰訊(0700)漲2%，收400元大關，友邦(1299)升2.2%，建行(0939)升2.6%。將公佈新一輪裁員計劃的匯控(0005)亦升2%，平保(2318)回升2.3%，甚至連低迷多時的石油股也造好，中海油(0883)漲半成報12.6元，反映多個板塊均有資金追入。

近日有傳內地紙巾廠未能復工，觸發本港市民搶購紙巾。紙巾生產商維達(3331)昨日曾升7%至21.6元，創出新高；另一家有生產紙巾的恒安(1044)亦升3.6%。盤中維達澄清工廠會於本周或下周復工，並沒停廠計劃，維達股價最後無起跌。

康哲藥業遭沽空機構狙擊

大摩發表報告指，疫情持續使投資情緒較波動，但短期內仍看好恒安、日清(1475)、康師傅(0322)及創科(0669)，主因為上述股份基本因素強勁。

個股方面，沽空機構殺人鯨資本狙擊康哲藥業(0867)，聲稱康哲誇大其盈利和稅務優惠，且秘密資助主席私人公司的研究費用，認為康哲股價只值3.95元，較前日收市價10.2元低6成。該報告推出後，康哲曾跌過一成，並在中午前停牌，停牌前跌幅收窄至不足2%。

另外，松齡護老(1989)獲舖王鄧成波父子，以高溢價入主並提出全購，每股現金收購價1.647元，使得該股昨日大漲逾96%，收報1.57元，僅低於收購價。

//他直言，內地今次的防疫工作較03年沙士時好，有望大幅影低對整體社會的影響，所以他料今次的疫情對港股只有短暫打擊，估計3、4月時影響已經消失大半。//

星島集團突結束澳洲業務 員工投訴未獲賠償

煙仔何好唔掂咩？

大家真係慢慢捱

3、4月先見真章

【美帝】美國從武漢撤僑，你睇下佢哋嘅保護裝備幾咁勁就知個病毒幾恐怖

有咩理由班狗會用醫護o的裝備
佢地又唔係上前線醫人

師父咩事？
成日文觉報出文？
唔瀨西水瀨北水？

可能諗住做支共傳聲筒，他日中咗武漢肺炎，搏支共送解藥

師父係文觉報出文係好事

新一期，post多次

師父而家比譚新強更紅

我又要磨墨

磨極272 個閪都唔入想點

估計3、4月時影響已經消失大半。

古有趙高滅秦

今有振盈奶共

趙高比喻振盈

【大師睇市】待下周回吐再撈貨！
02月07日(五) 12:41

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，上周已建議大家低位儲貨，有貨底則進可攻、退可守，但港股今次反彈已由低位最多累升逾1,400點，上升空間不大。不過，他不建議建淡倉，有貨的投資者不妨小注做淡以作對沖。若持重倉又有胡食，可趁機減磅。

大師建議，如果想買貨就毋須急於現時入市，不妨待下周回吐，低位再撈。因為新型肺炎疫情繼續發酵，市場恐慌情緒持續，大市或會有進一步調整，預期恒指或會下試26,500至26,800點，建議投資者忍手。
他繼續看好5G概念股，京信通信(02342)上周低見2.7元水平現反彈，在3元水平整固兩日後，周五(7日)早上高位見3.24元，值得留意。而中芯國際(00981)累升已多，相對值博率不高，不建議追入，手機設備股如瑞聲科技(02018)若再試56元水平可趁低買入。
－－－－－－

計劃有變了，跟住整個海岸地區都唔再 eligible to 黄金簽證

Lisbon, Porto and possibly Algarve to lose out in changes to Golden Visa scheme
By Natasha Donn - 5th February 2020
Facebook Twitter
A sting in the tail of changes to Portugal’s extraordinarily successful golden visa regime means the Algarve may too be removed from the equation.

The PS Socialist decision to limit the scope of the programme to “areas of the Interior, Madeira and the Azores” was initially taken to mean that parts of the Algarve would still qualify for golden visa investment.

A real estate source told the Resident last week that the region looked set for a lucrative sales boom (click here).

But on Tuesday in parliament, it appeared that no area of the Algarve, being a “coastal region”, would qualify for Golden Visa via property investment because every municipality is part of what is termed a CIM Litoral (coastal intermunicipal community) – and these too have been taken out of the regime.

Real estate agents and construction bosses have already lamented the changes, saying they threaten the very survival of the programme.

Warnings that the government is ‘killing the golden goose’ have nonetheless fallen on deaf ears.

The government’s reasoning for curtailing golden visas were set out by leader of the Socialist bench Ana Catarina Mendes last month.

She told a press conference in Lisbon that it was time to address the galloping property speculation that golden visas have generated in areas of the capital and Porto, as well as to try and dynamise ‘poorer regions’ where people could do with increased job opportunities.

Mendes said her party hopes the changes “will contribute to greater territorial cohesion”.

The final changes were approved on Tuesday by PS and PSD MPs with votes against by left-wingers Bloco de Esquerda and PAN. Both these smaller parties make no bones about wanting to see an end to the golden visa regime altogether.

By NATASHA DONN
natasha.donn@algarveresident.com

好,不枉我最錫你

開始唔夠位
要縮一縮啲字

沙姊妹

小妹有J

窮鬼無錢移

突發！日本下周三出緊急政策

仲下星期
聽日都已經遲

梗係拉長佢至夠威, 師父既聖物圖唔長過馬撚點襯得起師父

【疫市奇景】海怡半島劈至808萬放售 買家聞風排隊搶

500尺
800萬

唔攔哂所有支鬼同香港人入境，實大撚鑊，支鬼目標就係日本，諗住踎到奧運時間，日本病發咪用日本醫療系統，即係日本醫護一樣面對香港醫護風險，死幾百日本人或醫療系統爆煲，安倍要剖腹自殺

最撚on9比滯留日本嘅湖北人延長簽證，即係引鬼上門，仲有好多支鬼持有唔同國家護照，例如非洲細國家，特衰護照咁，特衰可以免簽90日，你話是旦有十件帶毒走入嚟，唔爆發就難

支共隨時有心放病毒宿主出去，以求經濟攬炒冇時間對付佢

師父篇文我覺得最邪係師父話“他直言”三個字。

利伸非曲

[HK01] 一男童患嚴重肺炎 深圳灣過關後不適送院

林奠 又贏一仗

真正反送中, 直送港

wiki 真係抵佢發, 呢US$20萬 好過佢落一個月cctvb 廣告

新po 上返枝香

\|/ \|/ 師父

今日呢大戶去左排罩呀？
磨撚到見血。

打和super

日本仲比支那入就死硬

鳩估光頭宗出嚟再次屌鳩醫護

共產黨打到嚟 東京大阪冇得避

習近平稱希望美方冷靜評估疫情 中美元首通電話談武漢肺炎

新型冠狀病毒引發的武漢肺炎疫情持續之際，國家主席習近平與美國總統特朗普（Donald Trump）通電話。新華社報道，習近平向特朗普表示，希望美方冷靜評估疫情，合理制定並調整應對舉。特朗普則讚揚中方，在極短時間內就建成專門的收治醫院，充分展示了中方出色的組織和應對能力。

國家主席習近平上午與特朗普通電話，習近平讚揚特朗普對中方防控工作的積極評價，感謝美國社會各界提供物資捐助，但強調世界衛生組織從專業角度多次呼籲，各國不要過度反應，又稱希望美方冷靜評估疫情，合理制定並調整應對舉措。

習近平強調，中國政府和人民全力以赴抗擊疫情，全國動員、全面部署、快速反應，採取了最全面、最嚴格的防控舉措，並指努力獲世衛及許多國家充分肯定和高度評價，又稱完全有信心、有能力戰勝疫情，中國經濟長期向好發展的趨勢不會改變。

報道指，特朗普表示，有信心中國能戰勝疫情，並特別提到中方在極短時間內就建成專門的收治醫院，令人印象深刻，充分展示了中方出色的組織和應對能力。

唔怪得升返咁多 中美元首又玩電話

台大教授用「一張圖」精算疫情結束日

有無咁快就玩完呀？我估去到三四月

三四月執埋啲手尾繼續番工差唔多啦 暑假都係放兩個月

根本佢會有雙頂甚至三頂, 因為其他地方既爆發會有滯後

形住好多死既人唔係因為肺炎

係餓死呀 或者搶口罩人踩人

wiki去左台灣買機返香港造口罩
真係要跪拜

港共啲冷處理真係吹佢唔漲往往好多抗爭都因為各種因素自動謝皮

暫時未係, 但後來會係, 同埋會有好多人因為其他病死, 資源去哂肺炎患者度, 失救

林鄭：太易玩了

武漢堆臨時醫院 迫撚過劏房 冇事都變有事

反正都係啲on99死法
支那不是寫小說的地方
是小說情節發生的地方

港共開掛有無限命
終有一日俾人ban

林鄭我

本報從兩個消息人士獲悉，一名8歲男童近日因肺炎入住內地醫院後，在本港明日（8日）實施強制檢疫前，其家人簽紙讓男童出院，今早（7日）帶男童經深圳灣口岸入境，男童在口岸由救護車送入屯門醫院急症室求醫。

男童為香港居民 情況危殆
綜合消息指出，男童本身因肺炎近日在褔建的醫院接受治療，當時情況已嚴重至需要插喉，但家人希望男童到香港就醫而簽紙拔喉出院。男童到屯門醫院急症室後已即時再插喉，X光檢查發現其左肺「全白」，他目前情況危殆。據悉，男童為香港居民，院方已為他安排快速測試，暫未有結果。

屯門醫院下午回覆表示，有關病人情況危殆。

相信黨
返大灣區醫啦屌

真係弱撚智, 本來唔駛死, 而家唔死都冇用

香港就係大灣區

你嘅意思係張圖好似美股大牛市咁，越升越有？

咁梗係, 咪撚玩啦, 咁大既population中招, 想一個月完全消失? 大把人中左招但冇確診冇入廠走黎走去喎

其實個台灣教授用支那假數據做研究，必然個答案係錯

張圖可以拉橫啲

假設個slope gradient一樣,
June July個peak應該癲撚到

都唔係問題, 但你睇個curve根本係假設佢地既防疫措施有效, 治療有效

Logic上錯嘅嘢係可以推導出啱嘅嘢

真係笑出來！ Trump真係好識得抽水

佢係based on sars 去畫圖？

sars 就話唔知點解入咗夏天疫情放緩，但武漢肺炎喺新加玻、泰國都傳緊，就證明唔可以咁樣歸類預測，或者話冇足夠證據去支持依啲預測

用左8分鐘聽呢個光頭 cake 鳩嗡
係度講埋晒呢罐頭野。

錯input 錯output
之前仲話隻毒係溝左蛇，因為基因似蛇
但之後俾人屌到腫哂，因為個base 太少
即個磅得兩個指標，而家標中間但就夾硬講話中

分分鐘用TA 估算數字仲準

雪梨及墨爾本分別舉行集會，敦促政府容許中國民眾入境。

過半復工

左膠

終於可以放心病了

但係你唔會知旁邊會唔會係武肺

唔抵可憐

呢啲禁高深嘅嘢要問師父先得

屯公好多人上車，係咪深圳灣轉落黎出市區？

睇路喇

一早講左

有直通巴架嘛，亦一定會拖大喼

師傅直言最有·力

人必自侮而後人侮之
人自重而後人重之

由佢地搞啦
泛民都未出聲屌你老味 收割都唔撚出

聽日因龍工會投票決定罷工，因龍開埋個頭就有睇頭

G持空姐

笑死
我係中國人呀屌

KACX : 本身想炒幾百人

而家咁就岩啦

高官個仔個同學埋後宮

咁咪唔參與囉，咬你食咩，香港人真係

又bin c

右下角

我係中國人呀屌

仆街政棍
香港醫護又唔見佢哋搞集會支持？
戇撚鳩

病毒收容港

我想講呢，屌鳩醫護復工之前，不如諗下自己俾左啲咩support人。有冇捐過錢？有冇捐過物資？有冇用盡方法聲援？冇的話就咪撚賴鳩人。所有人都係free rider.

公海幾多分化屌醫護

全部block撚曬，無出過力就做道德塔利班衰過支那人

如果以結果論黎睇，醫護罷工，一定要一罷就令成個體系立即崩潰先可能有用。否則佢拖到你社區爆發，醫護為左唔想令個體制崩潰而變成疫情不能控制，又係會復工。對於一個視人命如草芥既政府黎講，佢根本冇諗住救病人，你攞病人安全做籌碼係冇用。因為由頭到尾，最在乎病人既就係醫護。

我都係嗰句，能夠動搖成個政府根基，始終係經濟。如果醫護罷工令到醫療服務全停，出現連鎖反應令經濟崩潰，政府完全失去控制能力，咁至有用。香港人始終罷得太少工，唔識罷工既經濟政治學。要好好思考。

無必要指責佢地
冇其他工會/香港人一齊罷工情況下行到呢步已經好勁
之前唔係有好多工會成立左咩
唔明點解今次冇響應
另外民主黨冇開聲回應/支持呢樣又係令我好失望

人行本月在港發行300億元人民幣央票

人民銀行計劃透過金管局債務工具中央結算系統發行人民幣央行票據。

票據分為3個月及1年期，規模分別是200億元及100億元，票據將於下周四投標，以利率為標的，本月17日交收。

3M香港：多款口罩將缺貨至4-6月

其實呢，無論如何，醫療系統都必然會冧，因為醫院物資已經山窮水盡。到時就會大幅停工。所以如果咁的話，唔罷又冇乜問題，因為遲早都會冧。

大家睇路，以香港政府而家完全放軟手腳，武漢式爆發係寫在牆上。其實即使係武漢，疫情失控既原因，唔係隻病毒太惡，而係佢打爆左個醫療系統。

港共繼續幫手接貨

有咩慘得過自己冇得home office 仲有個到依家都仲帶埋D花粉口罩既藍絲老豆!!!!!!!!

只能夠恭喜佢

囤積居奇

呢9個月就好似政治密集堂咁，已經創造出好多奇蹟，香港人各有各做，唔係兄弟爬山咩，罷工定復工都好，只會尊重佢地決定

2020年仲信泛民?
佢地打緊咩算盤自己思考下。

富豪階級

btw醫生竟然得220個罷，意外意外。

【Now新聞台】在入境事務大樓，大批內地旅客申請延長逗留在港期限。

在入境事務大樓五樓延期逗留組的櫃台外，坐滿申請延期留港的人，當中不少是內地旅客。

內地一般自由行來港簽證留港限期是七天，當局在2月1日起暫停發出自由行簽證，最後一批在這一兩天到期，如要延長留在時間，要向入境處申請獲得批准；持其他種類簽證的內地人如要延長留港，亦要獲得批准。

有安徽旅客說當地疫情嚴峻、交通亦癱瘓，計劃申請留在香港多一段時間。

【歡迎罷工醫護重返工作崗位，繼續研究申請禁制令禁止醫護再罷工】

由「醫管局員工陣線」發起的罷工行動持續多天，醫管局多次向公眾表示，醫院內多項服務已受到嚴重影響，包括新生嬰兒深切治療部、急症科、產科及心導管實驗室服務等等。新民黨堅持今次罷工行動是違法行為，故在陣線今晚宣布停止罷工前，已取得初步法律意見，正認真考慮協助黨員，向法庭申請禁制令，禁制罷工醫護罷工，要求法庭指令他們返回工作崗位，為市民服務。

二月五日，行政長官宣布會引用法例，強制從內地入境但沒有病癥的人士，包括香港居民、內地居民和其他旅客，檢疫14天。這是繼一月八日，政府將嚴重新型傳染性病原體呼吸系統病納入須呈報傳染病後，再一次引用法例應對疫情。

在這極為嚴峻的疫情下，「醫管局員工陣線」依然罷工，新民黨認為不合法。在全民抗疫最嚴峻的時刻擅離職守，置病人安危不顧，有干犯公職人員行為不當罪名的嫌疑。 新民黨絕不認同陣線指罷工受法律保障的理據。我們要指出，根據《職工會條例》（香港法例332章）第一部的釋義部分，「罷工 (strike)」是指「......作為迫使他們的僱主、另一人或另一群人的僱主，或任何受僱的人或一群受僱的人，接受或不接受僱傭條款或條件或影響僱傭的條款或條件的方法」。 罷工的原因須與員工的僱傭條款或工作條件有關。然而，陣線早已表示今次罷工是要求政府全面封關及與行政長官談判，這並非法律保障的罷工理據。

在陣線宣布停止罷工前，新民黨剛取得獨立法律意見，認為可以向法庭申請禁制令禁止罷工，並要求法庭向罷工醫護人員頒令，立即返回工作崗位。

為防止陣線再度發起罷工，新民黨會繼續草擬相關法律文件。新民黨呼籲受影響人士，包括堅守崗位，正受極大壓力的醫護人員，以及受影響的病人及家屬聯絡我們，加入我們的行列。

正處於危急關頭的醫療系統必須馬上回復正常運作。全港市民不分你我齊抗疫。

source: 葉劉淑儀 & 新民黨 facebook

禁制令

班奴才可唔可以醒少少

唔知入面有冇未有病徵嘅武肺患者喺入面呢，有嘅就

好大機會

姐姐係咪未亡黨呀？ 咁早想退休？

笑左，不如整條緊急法強制返工咪得囉，快手快腳

如果係真既...真係on9冇得救
唔通佢地以為立法會一定會有區議會程度既支持所以可以開始再明顯政棍?

好多人聚集 會更易導致疫情擴散
建議關左佢

基本法寫到明香港人有罷工既權力
只係冇相關法律保護罷工一方既權
anyway佢都on lun9

可能搵個紅官批左佢

有畫面...

岩, 繼續以自己能力範圍內做認為應做之事就好
兄弟爬山各自努力衣度都合適
自己人非必要既抱怨責備或失敗論冇意義

可惜左香港醫護
自我道德騎劫太嚴重
幾乎可以肯定有犧牲
只可以祈求下天有眼最後醫護至少黃冇事
港奸狗匪入面就最由頭爆發到尾包佢地死得去就岩

on99 如果法庭批
咁呢個香港仲留低既唔係智障就係共諜
工作係冇人可以迫既
當醫護奴隸呀?

擺明啦

浙江官員為阻村民聚集打麻雀沒收六百多隻一索
07.02.2020 14:42
浙江寧波舉行疫情防控發布會，通報衢州九華鄉出現一宗打麻雀導致多人受感染的個案，鄉政府人員為阻止村民繼續聚集打麻雀，除了逐家逐戶勸說，並在兩日內沒收600多隻一索，統一保管，在疫情結束後再發還。

幫大家戒賭

全中

有單咁嘅舊聞,來自黨媒,2019年嘅

《立場新聞》記者 12 時許在旺角富榮花園外 OK 分店已有逾 50 名長者排隊等候，所有籌號也在下午 1 點前派發完畢，並由職員派發口罩。有不少長者表示高興，向職員道謝，職員回應「小心身體」、「大家身體健康」。也有部分長者不滿「派得五個口罩，搞咁多嘢」，並夾雜粗言穢語。

老奉比你架咩
縑咁少咪唔好排

政府係鯉魚門度假村起緊個「港版火神山」！！！

d人講咩2盒thx，其實係咩黎

done

完成

Bill and Melinda Gates announce $100 million donation to fight Coronavirus

The Bill and Melinda Gates foundation has announced in a statement that they will be committing up to $100 million for coronavirus relief on Wednesday. This is a ten-fold increase from the foundation's initial $10 million pledge, which was publicised last month.

Per the statement, which was posted to the foundation's website, this funding will be used to "strengthen detection, isolation and treatment efforts; protect at-risk populations; and develop vaccines, treatments and diagnostics." It should be noted that the new funding is inclusive, not in addition to the original $10 million which was promised in late January.

This news comes after The Guardian reported today that the death toll for the outbreak has topped 560, with a third case of the virus being confirmed in the UK.

Wuhan built a 1000 bed hospital in five days to treat the coronavirus outbreak:

Of the promised $100 million, the foundation will reportedly be donating up to $20 million to agencies that aid front-line detection, containment, and treatment, such as the World Health Organisation (WHO) and the US Center for Disease Control (CDC).

A further $20 million will be used to further protect civilians in Africa and South Asia - where such outbreaks can have "a disproportionate impact on populations living in extreme poverty," according to the statement. Funds will be used to help public health authorities strengthen emergency centers, implement productive disease surveillance efforts and improve capacity for treatment.

The remaining $60 million will purportedly go towards developing longer-term vaccines, treatments, and diagnostics for sustainable control and prevention to stop the virus from spreading further.

In the statement, the CEO of the Gates Foundation, Mark Suzman, elaborated: "Multilateral organizations, national governments, the private sector and philanthropies must work together to slow the pace of the outbreak, help countries protect their most vulnerable citizens and accelerate the development of the tools to bring this epidemic under control."

"Our hope is that these resources will help catalyze a rapid and effective international response. This response should be guided by science, not fear, and it should build on the steps that the World Health Organization has taken to date."

Bill Gates is one of several billionaires who have donated funds to the coronavirus outbreak. Amongst others, he joins Citadel's Ken Griffin, Alibaba co-founder, Jack Ma, and LVMH chairmain, Bernard Arnault.

意大利外交部發言人否認，準備恢復意大利來往中國的航班，指新華社的報道並無根據。

新華社早前報道，副外長秦剛昨日約見意大利駐華大使方瀾意，批評意方未有提前通報下，單方面暫停兩國直航航班，對意方的過度反應及限制措施表示強烈不滿。方瀾意表示，現階段願意根據中國航空公司申請，盡快批准部份民航班次，並積極努力恢復兩國正常往來。

十點有線財經收皮 師父話佢自己都做咗廿二三年

收少個show 錢 師父嘅日子會唔會百上加斤

諗住做定準備清洗貧窮人口 點知隻野咁撚勁核爆咁傳 整到真支爆

共和黨Solomon Yue :
「李文亮」如果是美國公民, 他值得贏取美國最高級的公民獎項 - "美國總統自由勳章 "

柒出國際 諗住老屈意粉

法庭迫人返工. 醫護集體遞信
大佬命都冇仲做? 醫護專業渣住個牌世界通行. 使睇你港共HA臉色做人?

2Q THX

Madicom喺支境生產嘅口罩被支共徵用，侵點睇?
支共話俾咗錢喎，咩嘢價錢先?

武漢肺炎：市政府有償徵用口罩 強調不得已為之

上海市政府周五（7日）舉行記者會，交代最新的武漢肺炎疫情防控工作。市司法局一級巡視員劉平向外國記者承認，市政府可在緊急情況下合法及有償徵用當地生產的口罩，並強調此舉是不得已為之。
出席記者會的美國《華爾街日報》記者引述指，總部設於加拿大蒙特利爾的美迪康口罩行政總裁表示，上海工廠生產的口罩已全部供應本地需求，並就該情況求證。劉平回應指，根據《中華人民共和國突發事件應對法》第52條，政府處理突發事件期間，必要時可向單位和個人徵用應急救援所需設備、設施、場地、交通工具和其他物資，並要求提供醫療、交通等公共服務的組織提供相應服務。
劉平稱，徵用美迪康生產的應急物質是有法律依據，是在疫情發生後採取的措施，也是不得已為之。他強調，所有徵用依法都必須是有償。

我覺得符合支聯會作風喎
呢單嘢上面好似幾熱鬧
雖然機會甚微
但都有機會掀起革命/覺醒

遲吓就有償徵用tesla 啲電動車科技嚟做其他嘢

reported my friend

根據Madicom自己網站話超過9成口罩Made in USA, 或者蝕得唔多

冇錯，Tesla隨時會「被緊急有償徵用」

CLS，支共冇哂錢玩金錢外交後各國會點樣對佢呢

新聞話好似有兩個已經遞信走人

明哂點解今晚香港至開始檢疫，佢老母臭閪淋病

同上面夾好哂

林鄭早已預備 你地咁多嗲都多餘嘅

Reported, 你地要加油呀，小心身體

不過我又咁諗，深圳其實多得淋病唔少，呢兩日肯定係全國精英雲集深圳灣準備攻關
可能係深圳頂唔撚順淋病啲閪政策，索性封撚左佢費事惹埋啲蛇蟲鼠蟻

禁制令禁唔到人resign
真係好簡單的問題: 錢同命只能2選1時, 邊個都知道要點選.
resign完轉去私家又得, 移民外國秒速批核都得, 得佐

佢哋唔明迫害醫護到最後, 個回力標只會打番自己.

沈鳩頭又拎啲支那數據嚟打飛機
證明自己無錯話肺炎係輕擎嘢
屌咁撚叻訂乜鳩印尼口罩
慳返啦

傳聞批核護士專業移民速度比醫生仲快. 係真唔係?

嘩g巴你保重，我睇見都暈暈地

英國好需要護士係真

出面已經逼緊復工醫護用AL啦

A佢老母L，用下個閪腦，AL就唔撚叫罷工喇

因住個回力鏢打親上年啲SL罷工

我唔明香港點解仲未有激進革命黨

SL 係福利，AL係應得

由唔知咩事 到全民口罩
再比D時間佢發出黎
咁緊係增長快啦
到望住全民口罩之後果段期間
話確診慢左
我阿婆都知增長會慢啦
咁就推落去話件事開始緩和
問題係 依家大陸本身都買唔到口罩
咁之後個走勢先係關鍵o麻
望住個增長呢幾日慢左就打哂j
把撚咩

龍門任你擺 飄移境界

跟得師父多，無計

沈鳩頭認屎認屁最撚叻

而家香港排名第三，一陣大師講完就爆上超過日本就仆街

係, 真係好膽心英國NHS爆煲. 如果使個時候英國識做攞香港番來.
以香港剩番的經濟力仲有機會吊多NHS一陣命. 英國就有時間改革呢個制度.

外國黎講人工唔高, 屎尿工種同劏豬冇分別

點印到岩岩好size

Cls
大師 QQ幾時仆街呀

【病毒密碼】2019新冠狀病毒防疫第二階段──封境焦土戰與病毒變異的賽跑

「2003年我對抗SARS時，經常擔心得睡不著覺，那時我最害怕的三件事，沒想到，17年後全部在武漢發生！」2003年擔任衛生署疾病管制局局長（現改制為衛生福利部疾病管制署）的國衛院榮譽研究員蘇益仁口中的「惡夢」是：春節返鄉、流感高峰期、新病毒傳播，三合一。

當年，流感高峰和SARS疫情錯身，各國用發燒篩檢攔下疑似病人、收住SARS傳播。而今，不僅兩個疫情恐怖交叉點在眼前，2019新冠狀病毒更出現許多無發燒、無症狀的感染者，沒有快速且精確的檢疫方式。而最新的一個壞消息是：各國病毒株基因序列比對發現，病毒由武漢外溢後，已經開始出現變異。

新加坡提升警戒級別至與沙士同級 居民搶購廁紙及大米

新加坡新增三宗新型肺炎病例，累計確診個案增至33宗。由於三名新增患者，與之前的確診病人無關連，近期亦無到過中國，當局提升防疫警戒級別至第二高，與2003年沙士時候同級，顯示疫情嚴重，而且容易在人與人之間傳播。

衛生部門說，應該為社區廣泛傳播做準備，建議延遲或取消不必要的大型活動，但當地航空展將如期在下星期舉行。

由於擔心疫情，大批新加坡人到超市搶購廁紙、麵及大米等貨品，收銀處排起長長人龍。貿易部長說，理解民眾的憂慮，但毋須囤積物品，以免造成不必要的恐慌。

師苦竟然可以打哂J話食中藥可以好返，咁我真係祝你早日中肺炎。

习近平发出死命令，武汉必须在9号之前，排查所有疑似患者，强行带到隔离所。隔离所不是医疗部门，不治病，没有医药。也就是把人从家里隔离集中到集体隔离，不但没有家人照顾吃喝，而且没有电，没有热的食物，没有病人之间的隔离，没有足够卫生条件。目的是逼你比在家死的快，不给他人添麻烦。共克时艰.

解決哂有問題既人，問題就會解決

咁近狗房，狗房中招機會高

唉，絕望。香港人各安天命。

對於醫護復工，我同樣支持，無論罷工或者復工決定，都尊重

不過我建議諗定後路走人

呢單疫情，各位保命為先，其他乜都假嘅

早兩日唔記得喺邊喥睇過，有估計最壞情況香港30%嘅人感染，要做最壞打算

Google，Facebook已經將香港及支那嘅光纖踢出去連接美國

Google, Facebook to activate undersea web cable, excluding China and Hong Kong
By Joel Khalili 11 hours ago

12,800km cable was originally billed as the first to connect the US and Hong Kong

Google and Facebook have filed to activate the Pacific Light Cable Network (PLCN) between the US, the Philippines and Taiwan.

The submarine internet cable network, announced in 2016, was originally billed as the first to connect the US and Hong Kong.

However, sections running to Hong Kong and China will remain inactive amidst security concerns and ongoing conflict between Washington and Beijing.

Google Cloud is now able to store all your secrets
Preserve your online privacy with the best VPN services of 2020
UK Huawei ruling leaves 5G politics to the politicians
Today, roughly 380 undersea cables carry over 99.5 percent of all transoceanic data. PLCN boasts 12,800km of cabling and an estimated capacity of 120TB per second, which would make it the highest capacity trans-Pacific route.

全文 ->

而家已經26宗，已經係社區爆發

皇家加勒比號遊輪，拒絕支那、香港同澳門護照嘅人上船，全球排華正式啟動

支境去到玩口罩換口罩，1個N95換5個surgical mask，玩玩吓會唔會取代冥幣？

師傅早晨

[轉發] 九龍東龍頭醫院開始進行清算 要罷工同事放AL唔比復工

港共要殺降兵了

咁咪遞埋信唔撈，護士醫生英文好，就算本地唔做私家醫院都大把地方要，澳、紐、加、美等等英語系國家多多都要喇

再唔啱學吓德文、西班牙文，足夠全球去邊喥都得，香港唔值得你哋用條命去搏，走人啋佢on9

另外各位醫護如受秋後算賬之類，記得保留一切證據，就算佢玩你個牌，可以向美帝申請政治庇護，喺第二個地方領取，我唔知其他人，要籌旗我一定做，能力之內

香港人
一邊話唔想照顧中國人
一邊揀封關前復工

So......when can i stop paying my broadband bill and nordvpn?

佢哋已經做咗可以做嘅事，醫護任何決定我都尊重，大多數人就係free rider包括我，自己問自己支持人哋乜嘢？

有幾行業罷工？有幾多人捐錢物資聲援？ 上lihkg鳩噏就有

樓王英明
英系統醫護人材, 世界搶手, 只有777先會咁柒比面色佢地睇

醫護已經幫左香港人
無言感激
未來繼續兄弟爬山

支國醫生死撚哂喇，佢自己都唔夠呀，支境醫生受嘅唔係英聯邦英式醫療訓練，水準差好遠，叻嘅港英年代早嚟咗香港考咗牌，今日支共嘅醫生水準唔高，佢哋係唔受其他國家承認嘅，否則早就移民走哂，香港醫護受嘅訓練英語系國家係承認嘅

呢鑊疫症大量消滅支共醫生幾乎肯定嘅，淨低唔死嘅走得都走，冇能力滲入香港，而且係要成個英聯邦式系統改變遷就佢哋水準，唔係一時三刻做到，最重要支共係咪有咁長命先講

嗰間喺狗房隔離，我目測支鬼遊客住多，樓下開埋藥莊嘅

醫護租樓兆康苑同疊欣庭居多，唔使搭車，醫院附近

以前睇開一個老醫師，就係港英年代落嚟考牌行醫嘅，睇掛喺到個牌照係80年代考英聯邦醫生執業試通過

佢冇掛其他專業資格，半退休，診所一日只做5~6粒鐘，開5日，公眾假期休息

噚日幫襯黃店食早餐，人唔多就堂食，今日唔好喇，都係自己落手煮好過

好多年前睇連登一個post，支境護士cpr仲弱智過香港 st john 紅十字會，完全唔係㩒落去心口胸腔，好似用隻手齋拍兩拍就叫cpr

我睇wiki，支境西醫得60%係大學畢業，仲有40%唔知係咪得中學學歷

但我都要屌一屌，香港唔係歐洲，香港罷工係一個chicken game, 係一定要罷到對方跪低，否則政府必然報復。我係肉痛佢地，同埋真既，如果冇決心玩到底，真係唔好罷。而家反而變成冇罷既人擺左罷工既上枱。

老實係好好，比起卓建醫療集團嘅醫生好得多，起碼唔會太多藥，診所一個傷風感冒，我都今日唔明點解要開3~4種藥+咳水

老醫師只係比咳水2種藥丸，我睇咁先正常

太多診所照顧C9廢老喜好，整多幾粒藥丸，嗰啲C9以為藥丸多就係好，我諗係市場問題

駁唔到

其他行業出乎意料冇組織工會罷工，而家只有巴士佬搞緊，冇咁嘅聲勢根本head唔住港共，佢又唔使死，只係死你啲友，我睇復工玩勞工法例好過

冇適當安全裝備唔做，僱主要提供嘅，有先嚟講，冚家剷仲要剿貓幫送500個口罩比佢醫護朋友開工，呢啲根本僱主搞嘅，港共要嚟做乜鳩

st john急救員我退休之後冇續牌，以前要用續咗2次，冇續之後都唔記得點做，不過咁耐好彩冇用上過

有心玩, 幸福都可以拆開4 5 粒

有尐神棍好TALK得, 介紹你用新中成葯
食又食唔死, 搵到錢又唔洗上身,
客仔一入門口就的去打點滴, 收錢收到手宴

一定係
一直都鋪緊路

搵到。
屌你，個支鬼護士去考st john red cross cpr aed肥硬啦

最近睇左少少孫文之野望, IDEA幾得意

啪啪啪啪啪啪..啪...啪...噗噗噗噗噗噗噗噗噗噗

支鬼就係咁急救

以我記憶唔係呢個位兼要兩隻手做，要用上半身力量壓落去，要有節奏同數住幾下輸一次氣

咁鳩流流

配合埋廢老689夢寐以求輸入支那護士 留喺香港真係要自求多福

我個仔食完奶掃風就係單手呢個力度，救人？
樓王上面講雙手係因為先壓斷助骨，將力直接搓心臟。

所以真做嘅話我都驚壓斷人胸骨，驚搞錯位

睇吓狗房嘅狗驚唔驚？

黎料

Cp lover

英國牙煙，已經有480個生化支走甩咗喺英國失蹤

奶支現眼報

支那design真係學唔到...

蘇格蘭獨立

United Kingdom

\|/ 師父

屌完李文亮, 出面開始多po 屌廢老

抓到了！華為旗下海思晶片有後門 恐加深各國對中國產品疑慮

中國企業華為的5G設備正因安全問題被世界各國放大檢視，如今又爆出華為旗下的海思（HiSilicon）晶片被發現有後門，可讓有心人藉此存取使用該晶片的網路攝影機或閉路電視所拍到的影像，這項消息恐將加深各國對華為的疑慮。

海思半導體為華為集團旗下的晶片設計公司，產品被應用在數百萬的連網裝置上，包括監視器、數位錄影機（DVR）及網路硬碟錄影機（NVR）等。

綜合《The Register》、《Extreme Tech》等多個國外科技網站報導，一名俄羅斯安全研究人員Vladislav Yarmak發現，海思SoC晶片系統韌體有個遠距除錯和管理工具，可存取同個網路的攝影機和閉路電視等產品的內容。只要有人連接特定端口TCP 9530，並開啟Telnet守護程序，就可以憑簡單的root帳號和固定密碼登入（而且所有裝置上的密碼都一樣），進而擁有最高權限，可隨意存取內容或控制該裝置。

Vladislav Yarmak認為，這項漏洞是刻意留存的後門，至少存在於使用 hi3518 SoC 晶片的大量網路攝影機和閉路電視產品，估計受影響的連網裝置有數十萬到數百萬不等，用戶恐怕無法期待海思修補這項漏洞，只能限制裝置本身的網路存取能力，或直接改用其它未含漏洞的產品，才能確保內部資料的安全。

自美中貿易戰以來，美國一直向歐洲各國喊話，強調採用中國企業華為的產品將對國安造成風險。雖然有些國家始終秉持自己的立場，未對美國的說法全盤買單，但這項消息一出，無疑重挫華為的信用，且可能會影響更多尚未表態是否採用華為產品的國家的最後決定。

呢個時候BNO應該都會照比人排

英國放生華為 川普通話中怒屌英國首相嚇親英國官員

首相都冇情講
照罵你

由支境香港澳門嚟嘅一樣死火

認膚色多過認passport

照咁睇
南韓日本新加坡應該都會比人排埋一份?

我諗解釋吓就得

第一眼實中招，特別係南韓，同支那應該分別不大，要開口講嘢先分到，隨時因為講嘢粗聲粗氣當係支那話都唔奇

日本人唔知外國人點睇，唔出聲唔知會唔會當咗係香港人，要開埋口講嘢先可以避免比人排

新加坡應開埋口都死，又係講英文，廣東話，普通話，比人當係香港人都似

唔好驚，我哋同人講搓心口係好大機會壓斷胸骨既

領牌9年好彩冇真做過CPR，已經斷續4年，或者遲啲再考番，現今世道乜都要識多少

而家要學做slasher

當港共玩緊招標買口罩價低者得，仲要條款辣，王維基走去用高價買部機返嚟自己做

港共根本就係白撚痴嘅

立場live緊廢佬屌鳩緊派口罩的印度餐廳

生意淡薄 不如賭博

港共係咪唔知全球好多地方禁止出口口罩？ 印度都唔出口，家陣得返印尼同日本，睇怕都快禁止埋

佢老母招標價低者得

一早都話由鳩佢哋死就啱

Reported

求之不得

高質
好似古代詞人feel

諗到樣野。
如果想防止香港製嘅口罩被支那蝗搶哂，可以喺口罩上面，印唔同口號：
例如
「香港獨立」
「天滅支共」
「黑狗死全家」
「台灣是主權國家」
「自由新疆」
「尖閣列島是屬於日本」
「西藏獨立」
「8964」

印呢d口號，包補無支那狗敢買。

再賤d，可以出一招：
個口罩無人帶嘅時候，同一般口罩無疑，
但當有人帶，人嘅體溫令口罩上面嘅字，熱能感應下，d字先浮出嚟。

等班支共狗疑神疑鬼，估邊d正常，邊d先係加料野。

wiki唔會咁做，不過佢夠膽買返嚟香港做，斷估有把握港共唔敢亂郁佢

就咁寫香港製造 made in hong kong 就夠

呢d就係“stakeholder”的能力。如果係李嘉誠搞都係一樣，邊佃敢動佢哋條生產線？

冇佢哋呢種social power的一般人，就乖乖的往海外建立生產線吧。到時唯一問題只係點過海關。

無錯,仲話人地個名臭哂唔洗做生意
派比你仲想點又話無口罩=死
黑心D講句,個邊上面跳落黎啦大尻我呀
就算你跳落黎我都唔會可憐你

唔知以為佢幫個病人打飛機排毒

奶共既結果

唔係3毛就係child登標準唔識政治鬥爭

我都係咁話

[剉骨揚灰] 李文亮死後遭3小時電擊 肋骨全斷面目全非

做三個鐘cpr

又多一位租租 師父走得太前

可能知死左會大鑊
種子已埋下

依家其實實力唔夠想買都難
銀行2手估價普遍低左

租租都做唔起 唯有瞓hiace

屌佢嗰啲以前一定冇幫襯過佢架啦

澳門首名武漢肺炎確診者康復 沒付款出院返內地

〔頻道／綜合報導〕武漢肺炎疫情延燒，中國國際貿易促進委員會（CCPIT）上週宣布，若中國當地企業由於武漢肺炎病毒的爆發而無法履行其國際合約義務，可申請不可抗力證明，目前申請證明的多為中國出口商，不過有消息傳出，法國石油巨頭道達爾（Total）拒絕接受中國1家液化天然氣（LNG）買家的不可抗力證明，這也是首家國際級能源供應商公開反對買家試圖退出合約。

《路透》報導，道達爾燃氣、可再生能源及電力部門主管索凱（Philippe Sauquet）表示，一些中國客戶，至少有1家，試圖利用新型冠狀病毒疫情說自己面臨不可抗力，我們有收到一份不可抗力通知，但已經拒絕。

索凱並沒有透露道達爾拒絕的買家名稱。

《路透》週四曾報導，中國最大天然氣買家「中國海洋石油集團」（CNOOC）已就一些即期交付的訂單，向至少3家供應商通知不可抗力。消息人士則稱，中國海油是道達爾最大的LNG買家之一。

中國海油沒有回應評論請求。

在中國國際貿易促進委員會宣布可申請辦理不可抗力相關證明後，目前申請者多為中國出口商，但消息人士透露，也有一些進口商來詢問。

【武漢肺炎】 世衛總幹事警告：全球口罩將用盡

呢個垃圾共化組織同條貪污死力架
究竟可以點樣一邊自打嘴巴一邊繼續講矛盾野然後繼續奶共?

債務同資金鏈崩潰會唔會開始呢?
好期待世紀性股災震死/醒紙醉金迷既社會

習近平窮畢生之力終於打倒資本社會主義 真正一代宗師

而家又話搞火碳公屋做隔離營

所以舊港中醫院? 禮賓府? 中聯辦? 海洋公園同迪士尼公園?
仲有最應該用既狗屋狗宿南村圍呢?

雙魚河個馬術中心養緊老鼠

世衛指確診新型肺炎患者約八成二病情輕微

世衛說，在目前確診新型肺炎病例當中，大約八成二患者病情輕微，一成半嚴重，百分之三危殆，只有不足百分之二患者死亡，而且死者往往是年紀較大，本身亦有其他病患。

世衛總幹事譚德塞批評，部分國家至今仍未分享確診病例的臨床數據，敦促這些國家盡快分享信息，強調無沒有任何一個國家或組織，能夠單獨阻止這場疫情，形容敵人很危險，會帶來嚴重的社會、政治與經濟動盪，必須齊心協力作戰。

都幾寸吓

部份國家包唔包台灣先

啱啱見到張銀紙
靈機一觸
走去睇下大師兄相好嘅生日

大師兄

最新消息，習近平已經決定再賭一把

應該同台灣買機果陣就搭左路

搞左物流咁多年冇理由唔知

Not in my back yard就得 其他唔理了

咁佢都係搞物流個系統姐

習：賭贏就我贏錢，賭輸就你地輸命，我有咩所謂

冇理由唔知上流下流點搞掛

公我贏 字你輸 art of deal嘅極致

佢前政協個身份帶俾佢嘅情報多過佢業務性質啦

美國白宮要求科學家調查武漢肺炎來源

大家身體太弱, 想當年我挑住個擔挑通山跑氣都未喘
呢班打壞少少傷風咳就大驚小怪

年約40歲的陳先生早在2年半前就着手搞移民，他坦言看淡本港未來，見有移民中介公司推廣葡萄牙「黃金簽證」移民計劃，聲稱只要在當地買樓、不必坐移民監，決定一家3口繳交約70萬歐元參加計劃，希望為女兒將來升學鋪路；至去年起反修例風波不斷，更加速他移民決心。美籍港人關先生回流香港7年，眼見政府政策非以港人為本，加上去年反修例風波激發，決定搬回美國生活。

「封個關都慢幾拍，市民睇到政府點做嘢都會自己去比較。」地球村首席移民教育總監孫政指，去年下半年有關移民的查詢較前年同期急增1.5倍至2倍，落實申請的更增加2至3倍，受近日疫情影響再度升溫。「其實好多市民本身都有移民念頭，社會運動同肺炎係一股推動力。」
「有啲客話唔想每日撲口罩。」加拿大移民顧問協會正式成員兼持牌移民顧問陳小儀表示，去年下半年起無論是加籍港人回流加拿大，還是查詢或落實移民計劃的人數均有明顯上升，其中落實移民的人數較前年同期急增4倍。陳又指，時局混亂打擊市民留港意欲，近來疫情引發市民對自身安全的憂慮，擔心本港人口稠密使病毒更易傳播。

警方在去年下半年接獲約2.3萬宗可作申請移民、俗稱良民證的無犯罪紀錄證明書，較前年同期急升約60%。根據台灣內政部移民署數字，香港居民獲批居留許可人數，由前年的4100多，上升40%至去年的逾5800人。
香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強稱，港人要移民離不開兩大因素，其一是過去半年以來的反修例運動令年輕人對政府管治信心進一步下滑，另一因素則與港人生活質素每況愈下有關，居住環境狹窄，生活成本高昂，加上社會福利及晚年生活無保障，移民變成許多市民為自己及下一代改善生活的目標。

而家會改例，買樓不包海岸城市既物業

係, 可以玩無賴嘅

各地口罩出口消息更新 (截止2020年02月07日)

▪日本：所有日本郵政寄往香港的EMS、空郵及SAL暫停
▪台灣：禁止任何口罩出口
▪印度：禁止包括口罩等個人醫療衛生防護產品出口
▪越南：各郵政公司會將暫停處運輸所有含防疫醫療用品的郵件
▪泰國：出口500個或以上的口罩需要向相關部門申請並取得相關許可；出口500個或以下未有特別限制
▪韓國：出口超過300個口罩需詳細申報；出口超過1000個口罩需持有正式出口申報文件
▪杜拜：限制口罩出口

準備訂定豬嘴 屌佢4-6月一定冇口罩供應

15：37 剛剛證實 三聖邨豐漁樓 14樓一家四口確診染上武漢肺炎, 現正有大量衛生署職員上樓, 事主為59歲男士有長期病患, 17歲的兒子, 55歲的妻子有長期病患和18歲的女兒, 現正由白車送至傳染病中心接受治療, 據知, 男事主及女事主情況危殆需用呼吸機呼吸, 而兒子和女兒情況嚴重, 三聖邨房屋署辦事處現正展開居民大會, 商討疫情對策, 據有關人士透過唔排除使用強制隔離令把三聖邨隔離, 現正有居民代表, 房屋署代表和衛生署的代表, 請廣傳出去

食煙嘅煙霧唔知會唔會傳播病毒
支境d磚家仲研究緊

爆了爆了

屯門

唔好搞笑啦，強制隔離。嗰班大陸人而家通街走啦，捉返哂佢地返酒店至同我講啦

買黎都係政府自己用 唔好咁天真

究竟咩人仲信政權政府

屯門爆的話絕對唔出奇
大多數支國人都租酒店住呢區

未fc? 有冇Source睇下？

都已經唔係欺善怕惡，係專恰鳩港人

ager, any source ?

有無咁淫呀屌

=空氣傳播

一個單手搓，有一個喺床頭唔知做乜撚，另一個又喺床邊揸住牌板唔知做乜撚，係咪因為俾唔夠利是？

有美國佬武漢RIP咗,侵吹奏習shithole防疫得大巴車埋去

US citizen in China dies of coronavirus in first known American death

St john個個猜完幾set會標汗

有無

大戶走哂貨 下星期千跌

閪方日報唔sell 人去新大東亞共榮圈真係浪費

跌？有政府救市，不了

港龍工會通過罷工授權
不過取消原定9-11號罷工

侵侵一定要吹奏shithole既防疫
如果唔係shithole就會用災難條款光明正大咁走數
數就走硬嫁啦，睇下點走既姐

佢仲係咁, 成個百佳都同你抬得返屋企

港龍本身主力支共，都cut 左超過一半航班
而家叫做好過冇做

但咁樣可能9-11日會有大量大信封派出

成件事好撚膠同好笑囉
真係弱智，屌佢老尾

老貓有救

希望佢地未port

對部分員工應該冇所謂
冇防護裝備上機搵命搏 傻的嗎

打飛機促進免疫系統

中國農業部：秋行軍蟲2020進入爆發階段

（中央社台北9日電）中國農業農村部指出，秋行軍蟲今年入侵中國並定殖，明年可能進入爆發階段，且北遷進入江淮、黃淮地區時間更早，防控形勢更加嚴峻，各級農業農村部門要早謀劃、早準備、早防治。

2018年以來，秋行軍蟲已擴散至亞洲16個國家。2019年1月，中國雲南首次發現秋行軍蟲入侵，5月開始快速傳播蔓延，2019年秋行軍蟲發生面積1500多萬畝，實際危害面積246萬畝。

新京報今天報導，中國農業農村部7至8日在海南陵水縣召開全國重大植物疫情阻截防控暨南繁基地聯合檢疫推進落實現場會。

會議指出，秋行軍蟲今年入侵中國並定殖，明年可能進入爆發階段，預計明年北遷進入江淮、黃淮地區時間更早，防控形勢更加嚴峻。

會議要求，各級農業農村部門要早謀劃、早準備、早防治。雲南、廣西、廣東、海南等週年繁殖區，要組織專門力量，加強冬春監測防控，控制當地危害，壓低北遷蟲源基數，減輕北方防控壓力。

中國農業科學院植物保護研究所農業昆蟲研究室主任王振營向新京報表示，2020年秋行軍蟲發生情況可能要比2019年更複雜。

他解釋，2020年境外蟲源的持續遷入和本地蟲源的生長，導致種群數量遠遠超過2019年北遷蟲源。此外，2020年春季向長江流域遷飛的時間會比2019年提前1個月左右，因此，蔓延到黃淮海地區、東北地區遷飛的時間也會早，此時正是黃淮海的夏玉米苗期、北方春玉米的新葉期，造成的危害預計會比2019年更大。

王振營說，今年秋行軍蟲主要發生在西南山地玉米區，其中雲南有930萬畝，占全國見蟲面積的60%；廣西約200萬畝、占12%；四川110多萬畝、占7%。

王振營指出，這3省的見蟲面積占全國近8成。西南丘陵玉米區和南方山地玉米區玉米損失分別控制在5%和3%，黃淮海的夏玉米區點片零星發生，基本上沒有造成損失。（編輯：陳家倫/林克倫）1081209

咁連埋之前嘅依單，即係政府應該要配對打飛機

然後專家宣布可以經空氣傳播 口罩已經冇用 蟹撚哂

豬咀

要美帝撤僑級裝備

咁的確
半年以來既豬咀
的確係無敵既

嚟多個水災，秋行軍蟲，鼠疫，禽流感，地震配合武漢肺炎

支共真係天譴天收

根本估到，仲有街坊軍死幾多冇報

台灣咁都上到新聞 係唔係正式新聞

民心思變YEAH

支持佢地守關口

好! 差春夏水災

我就睇救得幾耐
無限托市

若要人不知 不要太低B

還有十愁在眼前：
一愁天下亂紛紛，二愁東西餓死人，
三愁湖廣遭大難，四愁各省起狼煙，
五愁人民不安然，六愁九冬十月間，
七愁有飯無人食，八愁有人無衣穿，
九愁屍體無人撿，十愁難過豬鼠年。

BAN曬中國

一個地震 真係會收皮架

暫時我睇去長洲住幾個月可能最安全

配合G師兄生死符

累人累物

仲有泥石流，火山爆發同海嘯

形容現狀非常貼切

唔係講笑 依家呢個一個大地震喺武漢發生既話 就..... 諗起都恐怖

日本佬自己on9都係問題，總之如果日本社區爆發，死1百幾十日本國民，安倍落台後要剖腹自盡

好事黎, D屍燒唔切
一個大地震整個大窿, 地震係天災, 唔係人禍
將D 死亡數入哂落天災到, 完美

為咗奧運 你可以去到幾盡

冇美金

屌你老味，港共狗官出糧嚟做乜撚嘢嘅呢？ 請佢哋返嚟食飯嘅？

比口罩POST佢

玩黑狗治港後遺症就係，香港亞洲區互聯網中樞玩撚完，冇獨立法治港共帶頭玩以法治人，死撚得

Tech Giants Seek Hong Kong Alternative After U.S. Blocks Data Cable
National security officials are wary of the Chinese territory continuing to serve as a key global internet hub

American tech giants such as Alphabet Inc.’s GOOG 0.20% Google are considering alternatives to Hong Kong as a global data hub after U.S. national security officials upended plans for a Trans-Pacific internet link to the territory, according to people familiar with the matter.

Google and Facebook Inc. FB 0.70% last week asked U.S. authorities’ permission to start using the internet conduit’s branches to Taiwan and the Philippines while leaving its Chinese portion offline. The two firms helped fund the 8,000-mile Pacific Light Cable Network from Los Angeles to Hong Kong, and offered the compromise after a national security panel led by the Justice Department held up final approval to use the cable, which is already in place.

In light of regulators’ refusal, other tech firms are, like Google, exploring destinations other than Hong Kong for future links, the people said. The U.S. concern reflects growing U.S. distrust of China’s technology ambitions, a stance exemplified by Washington’s fight against electronics giant Huawei Technologies Co., they said.

全文 ->

成人台

以為自己噏災難就可以違約，支共都on99，冇獨立調查證明係，一定唔得

法国道达尔拒绝接受一家中国LNG买家的不可抗力通知

路透阿伯丁/新加坡2月7日 - 法国石油巨擘道达尔(TOTF.PA)拒绝接受中国一家液化天然气(LNG)买家的不可抗力通知。在新型冠状病毒疫情爆发之际，这是首家国际级能源供应商公开反对买家试图退出合约。

行业消息人士表示，这个中国买家的举动，可能会令人更加担心中国进口商、甚至是对全球企业出口油品的业者可能利用不可抗力条款来回避长期合约义务。

随着对全球最大能源消费国--中国的销售放缓，原油及LNG现货市场已经感受影响，例如供应增加、能源价格受抑。

上周中国国际贸易促进委员会(CCPIT)宣布，受新型冠状病毒感染的肺炎疫情的影响，导致无法如期履行或不能履行国际贸易合同的，企业可向委员会申请办理与不可抗力相关的事实性证明。

目前申请不可抗力证明的业者多为中国出口商，不过一名熟知情况的消息人士称，也有一些进口商来询问。

“一些中国客户，至少有一家，试图利用病毒疫情说自己面临不可抗力，”道达尔的燃气、可再生能源及电力部门主管Philippe Sauquet周四表示。

“我们收到一份不可抗力通知，但我们已经拒绝。”

Sauquet未透露道达尔拒绝的买家名称。

路透周四报导，中国海洋石油总公司(中国海油,CNOOC)就一些即期交付的订单至少向三家供应商通知不可抗力。消息人士称中国海油是道达尔最大的LNG买家之一。

而家對住中國一定係搬龍門搬到你冇得毀約啦

正宗要錢唔要命，仲未有措施出台

執笠開始

睇下架仔想斷一臂定賠命

人禍黎扮乜尻呀

睇到個人都舒暢舒暢正到呢

眼紅者勿入

中出30 連發

梨木樹武漢肺炎指定診所疑遭縱火

Not in my back yard
中咗招嘅自己行入堆填區算

佢的英文字典只有24個字母，最頭兩個唔識

純粹on9姐 唔關奧運事
禁支那全國入境/支國人民從任何地方入境都幫到大半

下星期三先有嘢講

四日時間強国人 fat fat

任由生化支四處走，遲早出事，不過死幾個日本仔，可能會激起日本排支，未償唔好

日本嘅黑社會實出武士刀劈四處散毒嘅生化支

支鬼仲有時間去日本英國避難

香港警察大把貨，海港蛇好多：

山口組 係時候做野

本來日本民意唔like 支那既已經過6成

日本黑社會好愛國，上次日本核電站洩漏，黑本黑社會做埋運輸，捐錢，維持秩序，幫手救人。。。

完全唔係一般黑幫，有日本人如果被散播病毒支鬼害到，一定冧佢，之後全面排支

通知柒婆有得賣

意大利外交部否認準備恢復來往中國航班 批新華社fake news

仲以為意粉廢到成為支共海外一個省

保重

呢個時候吸貨好平咩？

大4佬時候唔好話落返2萬8比你入就ok

武漢肺炎疫情擴散，江蘇常州市政府利用大數據手段，發現當地一名確診新冠肺炎患者，曾在海底撈火鍋店用餐，其中同桌吃飯的4男1女中，有2人已被確診受感染，其餘3人正接受醫學觀察。

據悉，常州市日前發布《關於緊急擴散尋找相關接觸者的通知》，指排查確診的新冠肺炎的病例時，會進一步運用大數據。通知出又列出一宗由大數據檢出的病例，一名確診患者在上月22日與多位朋友在新北區豐臣國際的海底撈火鍋店用餐，並要求當日在該店用餐的顧客主動申報，做好防護措施。

出街食嘢

黑警會食海底撈火鍋，係咪咁樣瀨嘢

[BREAKING!]

A Thai soldier shot militia and other military personnels in Nakhon Ratchasima, northeastern province of Thailand🇹🇭. He recently drove into shopping mall and started shooting other people randomly. At least 9 - 12 dead, dozen injured.

Now he is on the run.

泰國有士兵係商場開槍大屠殺

最好狗房大爆發，宿舍大爆發，死佢老母5成就啱

係咪報復社會？

日本疫情危急想對策 安倍內閣捐10億給WHO

中國武漢肺炎「新型冠狀病毒」（2019 n-CoV）肆虐全球，各國都提高警戒防疫，日本政
府的應對卻掀起民怨，認為相關措施太過寬鬆及緩慢，隨著鑽石公主號郵輪今（6）日再
新增41名確診，日本至今已累積86例，是僅次於中國最多病例的國家，為了因應武漢肺炎
疫情，日本安倍政權表示將捐出10億日圓給世界衛生組織（WHO），國內部分下週會有緊
急對策。

隨著日本鑽石公主號郵輪一口氣增加41名確診感染，讓日本成為僅次於中國的第二多疫情
地區，日本首相安倍表示目前已確定有疑似感染病例的郵輪、船隻都不能入境。根據《NH
K》報導，安倍表示下週會有緊急應對政策，以確保對武漢肺炎疫情做出最即時決定，除
此之外也決議捐款10億日圓（約新台幣2.7億）給WHO，以作為疫情控制的財政援助。

長年旅居日本的女星歐陽靖昨（6）日也在臉書感嘆，日本政府是對來自疫區旅客控管「
全亞洲最鬆散的國家」，不僅並未禁止湖北以外的陸客團來日本觀光，加上安倍政府對於
疫情採取樂觀開放態度，讓她深感「現今日本政府的每況愈下」。鑽石公主號郵輪5日被
發現有10名旅客確診，6日又再多10人感染新型冠狀病毒，沒想到今日會一口氣再爆出41
例確診。不過，根據日媒《共同網》報導，日本厚生勞動相加藤勝信解釋，就世界衛生組
織（WHO）的規範下，鑽石公主號上的61例確診尚未登陸日本，因此不包含在日本國內感
染人數中。

WHO : 課金成功

英國駐華大使剛剛宣布！不會跟隨美澳限製中國人入境！反對針對中國公民的歧視。

據人民網（2020年2月7日）最新報道，英國駐華大使吳百納（Barbara Woodward）在會見中國外交部副部長秦剛時承諾：英國不會限製中國公民及來自中國的航班入境英國，且反對因疫情對中國公民采取歧視性態度。

吳百納表示：英方重視中方關切，全力支持中國政府采取積極有力措施應對疫情，願盡己所能提供幫助。

英方將慎重、鎮定看待和應對疫情，不會限製中國公民及來自中國的航班入境英國，反對因疫情對中國公民采取歧視性態度。

目前，部分歐美國家包括美國、澳大利亞和新西蘭在內，已經全面禁止過去（14天內）曾經到訪中國的外籍人士入境，包括那些在中國轉機的旅客。

對比之下，加拿大明確表示不會跟隨美國和澳洲限製中國人（或去過中國的外國人）入境。

而剛剛英國駐華大使的發聲，也算是明確表達了英國官方的態度。

另根據中國國家移民管理局（2月7日）發布的最新有關國家入境管製的措施，目前全世界共有102國對中國采取了入境限製措施，大家可以提前收藏，做好準備。

英國境內3例確診，1人境外確診目前英國國內已出現3例確診新型肺炎的病例，且有1名英國人在“海上隔離”的日本豪華郵輪“鑽石公主號”上被確診。

英國境內前2例已確診的新冠肺炎出自同一家庭，就醫前曾住在約克的一家酒店，現正在紐卡斯爾的皇家維多利亞醫院接受隔離治療。

英國前2例確診患者中，一位是約克大學的男性中國留學生，另一位則是其母親。

昨天（2月6日），英國確診了第三例病例，隨後一些更詳細的信息開始逐漸被英媒公布出來。

根據BBC和《衛報》的最新報道，英國的第3名確診患者，是一名上周去過新加坡的英國籍中年男子，該男子於新加坡感染新冠肺炎，屬輸入型病例。

據悉，這名最新確診感染的英國人，是從新加坡返英後才出現感冒症狀，在此期間一直在家隔離。

多埋布魯氏病同豬瘟

靠邊站企向中共

未爆獲勁既比人民反尻佢
日落帝國係唔會驚

睇唔明捐錢有咩用意？叫世衞宣布大陸做疫區？

熊本地震第一個到現場嘅係山口組

咁誇張

有預感會風雲變色，兼生靈塗炭同血流成河

Agger
除左美股post，最高峰時期見到幾個tesla post，認真，根據連燈仔往績，我覺得tesla勢危

G巴

無lala鼻敏感發作…好彩已經返到屋企
如果唔係應該會俾人call救護車

預咗要靠邊站兩年

新聞話支共未復工，一日生產二千萬口罩。
星期一一旦復工，一日可以生產一億八千萬個口罩。

單計中國有14億人

一半以上既口罩廠都係武漢

疫區嘅冇檢疫情序唔敢用，點知有冇感染？

全民大煉罩

Agger，疫區生產口罩，冇嚴格檢疫程序根本唔用得嘅

當支支有三億人要戴口罩
一億八千萬個口罩只夠全個支支半日至一日既消耗量
即係話就算全面復工都未必夠供應全境

上海公告證實空氣氣霧會傳染

如果有隻蝗，中武漢沙士，又食煙，噴出嚟嘅煙霧可以播毒。

你都知支共無室內禁煙呢一回事，可能二手煙煙霧喺室內（食肆 辦公室之類），大型播毒都唔出奇

吸咗第一注了

嘥氣，隨時口罩廠疫情爆發，生產嘅嘢全部唔用得，之所以WHO死都要幫支共撐，一旦列入疫區，所有貨物都要經過嚴格嘅檢疫情序先去到其他國家

目前咁嘅情況，港共一定唔會檢查支產嘢有冇污染，支產近期出嘅口罩，由舊年12月嘅貨，全部唔用得

er... 我地就係大戶

空氣唔流通病毒量積聚，就唔好去，空氣流通嘅問題唔大，量唔會多兼積聚唔到

咁講法，老貓都可以參考吓喎

佢自稱冇護照及回鄉咭

咁咪啱囉，身份證出境，然後行到過去話冇帶回鄉咭，就可以行返轉頭享受隔離

AIRBORN太可怕了
共處一室即死
除非有豬咀

唔知真定假

即係走佬

原來試劑得30-50%命中率

禁賣退燒藥

檢測嗰度有保留喎，佢嘅所謂「陽性率」係解 RT-PCR 本身測試病毒命中率咁低，定係取樣問題先？即樓王之前貼過話大陸有個 NPA swab 驗咗三次都 -ve，要用 LRT sampling 做 test 先至確診到，咁樣係後者問題

冚球鏟

tko

［陰謀論］曾同丘香果研究沙士、伊波拉病毒 前加拿大P4實驗室總監三日前暴斃

班狗都幾鐘意上車前開槍

coward以為自己好有tactic

又有題材拍戲

錢錢錢師傅解簽

應該係fake news
sor
三聖邨房署未有回應話有人奶野

消息：年輕男子今晚確診 發病前與20親友打邊爐

「武漢肺炎」襲港，衞生署指截至今晚8時，今天沒有新增個案。不過，晚上有知情人士透露，一名年輕男子在律敦治醫院確診，他近日曾參加派對，與18名香港親戚及2名內地人打邊爐，該男子其後發燒，多名有一同打邊爐的親戚事後都感到不適。該男子的父母也出現類似病徵，未知是否與「武漢肺炎」有關。
另一名消息人士也證實，律敦治醫院出現一宗確診個案，患者是年輕男子；有指他在潛伏期沒有外遊。連同這宗個案，本港累計確診人數增至27宗。

一個傳二十個

2名內地人

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

公海話

個靚仔唔認接觸過大陸人

醫護就冇得帶n95 (不足)

印度從武漢撤離645人, 病毒檢測皆呈陰性

下一步應該係搶恆河水
一人飲一啖

受唔住會畀恒河水毒死先

大陸佬食晒元素週期表都唔夠印度佬飲恆河水咁堅

av都冇癲嘅劇情

真。蝗蟲向刁帝朝聖

一到夜晚就幾十個post叫黃店唔好派口罩比人, 班人真心壞

反正黃店派口罩吃力不討好 唔派好過派

hk求生真係咁難咩⋯⋯

師傅早晨\I/

派乜鬼，黃絲嘅未必有份，盞益藍屍廢老，我寧願佢行炒價賣，將部份收益捐比罷工嘅工會、抗爭嘅組織，我走去買好過

廢老藍屍冇叫佢搵港共同popo，民賤聯同工賊會，佢哋大撚把

噚日間㗎哩店咁，佢炒價賣再捐錢出去他日反而有人幫襯，嗰班廢老只會幫襯酒樓，嘥氣嘅，既冇宣傳效果，亦冇增加日後潛在客仔，仲要比廢老屌，真係唔值

呢個真，睇親一係廢老排唔到屌，一係嫌少，一係嫌耐，又唔敢屌柒婆

我到而家都唔知間㗎哩店叫乜名，宣傳失敗

班的士狗喺深圳灣車過生化支，由於生化支入侵香港通街走，任何的士都唔好坐，只要有生化支坐過，司機同車廂隨時有病毒，叫Uber或者其他

除非的士狗貼住拒載生化支嘅標籤，唔係唔使諗我會坐

點解仲要益藍屍廢老？
之前班後生比狗打 就係呢班人叫得最大聲打得好 打死啲甲由
你叫我而家要有同情心？ 我宜得佢地中武肺死

有救無類就係班大愛撚的中指

佩洛茜同侵越唔啱牙，香港就越著數，侵如果想對支共鬆章，佩洛茜一定咬住佢唔放，例如而家支共以不可抗力想推遲協議，如果侵同意，佩洛茜實咬鳩佢，老太婆目的唔係一定滅共，但想搵理由滅侵

我唔係咁睇。暫時我覺得佩洛西係流。當初都對佢有希望。暑假時，有女示威者被黑狗拉，裙底底褲都露埋，佩聽到，據說她是女權分子，當時嬲到仆街，話會做野。

我由暑假等到而家，人權法過左，黑狗依舊逍遙法外，咬高薪厚職。

佩流流地。

\I/

之前講過佩洛茜媽媽

如果佢反共係一場show, 咁佢由8964 天安門比支畜趕走開始已經做緊。
一台戲, 做30 年。

no，通過得一定制裁，只係時間同制裁對象，等如新疆人權法，實會用，搵得個鎚仔就一定搵釘𢱕，否則唔會通過

喺美帝嚟講，佢有時間表，同我哋想像嘅唔一樣，呢啲人權法另一個作用係取代以前控制支共嘅最惠國待遇，支共入咗WTO變相冇咗工具

佢反共落力程度一定細過反侵，我對侵亦冇好感，但我樂見佢咬鳩侵

剩低嗰張單Amazon都cut埋

錢錢錢師父話佢見過個揸中港車嘅司機 唔知係咪支那人，然後live見到佢有幾聲咳

我張1盒300個ASTM Level-1 暫時未cut

萬邦來朝

唔係要沈門做帛金呀？

中共各地政府互搶口罩 傳裝甲車押運都被攔路搶劫

好似古代支那
政府搵衙差押運野
沿路比山賊截劫

好文采，跪拜中

唔係我只係轉述，無名氏作品

張500個Halyard 消失咗
即時仲出埋email

同樣牌子，300個一pack未cut 睇嚟都危

據報日本前首相管直人由於2011年3.11地震，核電廠洩漏輻射，被國民認為無能，辭職下台，之後佢身穿白衫，徒步日本，拜四国88個寺廟贖罪，同對自己反應遲緩無能嘅慘悔

安倍如果因遲封關令大量生化支喺日本播毒，導致大量日本公民染病死亡嘅話，下台之後唔會係咁，要剖腹自盡

日本社會一旦厭棄一個政治人物，冇得翻身

岩岩睇到有個肺炎患者康復，寫返自己既日記。

佢唔係重症，自己隔離食藥好返。重點：佢冇用過測試盒確診，測試盒多數係俾重症用。因為短缺。

而家重症率15-20%黎計，即係話，真正患病人數最少五倍。十六至二十萬人。仲未計測試盒得50%準確度。

有人鞭策先會肯郁去做野, 冇人猴住佢個位就一定會腐敗

古俠片：官府官銀十萬兩被劫

剿貓幫提供，自製銀水消毒

世衛譚德塞:肺炎疫情已緩和 但假消息比病毒蔓延更嚴重 世衛向陰謀論者宣戰

一日發一次咀炮
越黎越似支國口交部

twitter呢個tweet睇睇

18人打邊爐我估全中

搶生辰綱，啲口罩話唔定係俾中南海班撚屌用

對我地係好事

人地15秒冇帶口罩已經奶野
成程打邊爐唔送咁都中唔到

喺嗰檔嘢同一時間食嘢嘅，做嘢嘅，搭lift遇到嘅，去廁所喺你附近嘅都危

食嘢冇口罩，食食吓痾尿未必戴口罩

D人有事就殺哂D人.
好合乎中共做法.
用SO2個做法都好聰明.

一燈係邊個
狙擊老貓變咗做youtuber 嘅

估計要14000條鹹魚先燒到咁，後嚟精確到個位，136XX咁

唔係剿貓幫人，只係search到用嚟消毒豬咀，滴露漂白水之類好難買，豬咀要消毒

美國跨太平洋光纖電纜排除香港 傳考慮台灣菲律賓

英國真係放生華為？五眼瓦解了？

唔會, 英國out將台灣納入

但係有人話係燒醫療物資以免傳染

要先過渡
協助排除情報系統共奸先
另台灣之前更可能先邀以色列
反正德英都會被踢出…
另一可能係會令bj落台捧更親美既上台

都有可能,但支共官方都話焚化爐開24, 仲要其他地方抽調人手, 通常燒一條鹹魚要30分鐘化灰, 普遍有12個爐, 有數計

燒醫療廢料正常唔使開24, 以焚化爐高溫燒呢啲嘢,應該係好快

【真正攬炒】金融大報彭博：香港已逐漸變成失敗國家(Failed state)

入面篇報導太長唔post
但值得一睇

冇咁快喇
最起碼台灣好似仲未比買f-35
美國仲未完全信台灣

good, 所以香港人應該將物資金錢放在外國，等支共倒台後香港重光先回來重建

KMT

打邊爐個20個應該全中

\|/師父

就算有冇KMT個結果都係一樣
外國好多都有叛國罪但仍然有好多共諜滲透
台灣都唔例外
美國盤棋仍然係想將台灣維持第一島鏈角色
意思係比佢有能力防禦而冇足夠武力脫離美國保護傘
陳水扁當年就係盛傳想將台灣有核武而老美唔容許所以就落台

準備超越新加坡了

呢樣真
當法律已經保障唔到我地
想生存就要靠自身社會資源

唔係有疫情可能而家政府仲每星期一篇文屌緊黃色經濟圈

謝振中同er er sir俾人影到同14K大佬同場食飯

政府文件 年底拆關 話要封關 林鄭頭痛

警黑一家街口個陳師奶都知啦，唔怕你知

柒婆好似比個天大巴大巴咁摑咁

明報：一家十多口觀塘打邊爐 7人初步確診

先中7件

諗起呢個潮文

政府公信力問題
問題主因就係垃圾777由反送中積累到宜家

叻仔呀 1傳18

呢單最後埋單肯定唔止廿個
同一間餐廳食野o既人都肯定會中招
同一個空間冇帶口罩兩個鐘以上
剩係靠空氣傳播都夠你死

正宗冚家富貴

[大難臨頭]妻子返港疑發燒丈夫拒開門 海景樓一家四口送院

自己去完支那發燒都仲返屋企，唔怕害到自己屋企人果吓好嘢

呢啲臭閪拉去浸豬籠算啦

BREAKING
世界夢號檢查陰性既全員5點落船不需隔離
在港尤其九龍既...自求多福

打邊爐個𡃁仔係咪隱瞞自己去過武漢定邊度？點解𡃁仔都會咁做係咪身分證ax果類支那移民

我重倉1113 睇落盤數就幾好既
其實1仔同1113 入面d資產都幾高質
息率又唔差 同埋都講緊係keep到一個幾長既派息記錄
玩港股想安心收息 但又唔想買咁多有支那資產既公司
真係得長和系揀得落手 仲有隻遠東發展既

在席其中有兩個強國人，我始終懷疑係佢地傳染

睇comment成班文盲連登仔，劣幣驅逐良幣

清華大學法學院前教授許章潤 － 憤怒的人民已不再恐懼

對上一次睇四六文已經係中學讀文學時o既事
睇完篇文我第一吓係浮現番孔明篇出師表
講o既內容好大相似

行晒88間廟，咁徒步行唔簡單，聽講要1200公里，行個幾月！

傳習近平搬離中南海 武漢肺炎攻進北京機關

【認人啊】突發 西貢有位叔叔被黑警達撻落地, 後腦落地流出大量鮮血！

後腦大量失血
應該都危危地

醒過明思宗崇禎

哦，庚子年呀嘛，按慣例都要倉皇辭廟去第二度避下

忍痛剪左指甲，去西狩，食玉米

好似師父咁年年都話樓爆

近平反將侵侵一軍

我先自爆睇下你點打仗
仲可以攬炒全世界
睇你點嬴

大阪心齋橋：中國依存形經濟？

支國經濟一差旅遊人一少
o個邊都會跟住爆

果十幾個 再傳出去
一傳十 十傳百 仆街了

now頭先報有兩個大陸親友冇中

個標題唔知點解好有喜感

我百毒不侵，因為TAKE 野好小心

一鋪爆數，好快上到過百宗

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋

要自我增值 take野加強性能力

計埋呢個
單野而家有十個中左
正宗一傳十

真一傳十好快十傳百

以咁既傳染能力，武漢得三萬確診，真係當人白痴
淨係個萬家宴都中幾千人起碼

即喺同一場合接觸過都會感染到

信政府唔戴大媽感染武肺去世 其丈夫網上發文被公安帶走

未FC但如果係真既話回力鏢post又有新材料

呢個twitter 呢幾日o係twitter都好hit
日本開始有店舖禁止支國人同埋東南亞人入去食野

希望佢哋分到支那人同香港人，唔想去日本旅行比人趕

認真 今次中國真係贏曬

一名從中國返港男子明言會照常上班，不會接受隔離

睇睇聽日邊個唔好彩係佢同事

見到呢D 新聞就好開始
希望香港經濟真係趺落谷底啦 唔好係班官9 up

2800 公海開始吹奏...

2800都有得吹奏

我覺得700唔覺意流出條數都係假
依家支國應該過百萬人中咗

冇咁多試劑 唔計數

未確診死咗唔計數

睇完呢個一傳十，700果個真係扮流出
維穩機器

我一早已經咁講，嗰條數係扮唔覺意流出等你覺得係堅
實際係連老共都冇確實數據，而且一定比700流出既多

[厲害了] 繼武漢萬人宴感染57座大廈，雷神山再度出現萬人食堂！

一傳十四

on9

Yik Lim : 中國違反法國規定擅自複製多個P4級實驗室，喪失關鍵病毒回收功能

原文出處 Yik Lim (所有圖文版權皆屬原著作權人所有)
擅改原始圖紙
武漢病毒實驗室失去關鍵病毒回收功能
這在中國是司空見慣的事。由與解放軍關係密切的建築工程團隊施工，是為了要偷學規劃技術好以後不理法國人自己蓋，為大國崛起不必再付錢給洋人奠定基礎。

在這過程中為了省錢和偷工減料，再加各級領導外行但政治正確的各種批示，必然導致縮減專業病毒回收功能的原始設計，但加大了領導辦公室的數量規模與氣派程度。省下來的錢也不是真的省錢，而是變成給各路人馬的回扣，最終檯面上的預算還可能不斷超支。

最後人事預算下來，負責銷毀實驗動物老鼠或蝙蝠的專業單位被塞進大量冗員坐領乾薪，實際關鍵工作都外包給醫衛農民工執行。農民工為了多賺點錢，就把實驗動物賣到市集賺外快，反正其他人也是這樣溢領實驗室材料轉手賣錢啊…………

於是國家名義上得到一個有法國認證的專業病毒實驗室風光開幕，但其實是瓦房店工程學充分發揮效益，國務院得到了面子，而承辦的科研單位得到肥美工程回扣和常態人事預算與每年的國際會議出國福利。當然病毒外洩防止措施什麼的，其實根本不會有人在意，那不就是洋人嚇唬嚇唬人用的嘛，我們只要多洗手帶好防護罩就可以了…………

2020-02-08 07:12
新型冠狀病毒疫情大爆發後，位於武漢的中共P4病毒實驗室成為暴風眼。媒體追蹤發現，由法國提供的P4病毒實驗室圖紙在施工過程中被中共方面擅自修改，並且違反與法國達成的約定，私下複製了多個P4級實驗室，或也因此喪失了關鍵的病毒回收功能，加大了泄漏風險。

P4病毒實驗室是世界安全等級最高的生物實驗室，它是研究世界上最危險的病原體的平台，武漢 P4實驗室起初由法國援建，於2017年正式運行，但目前還未獲得世界衛生組織的認證。

2003年，中共指派中國科學院於向法國政府提出請求，希望幫助建設p4級病毒實驗室。2004年在時任法國總統希拉克訪華之際，雙方簽署了援建p4病毒實驗室的合作協議。也是在那次法國總統訪華之際，中國航空器材進出口集團公司與法國空中客車公司簽署了總價百億的，150架空客飛機訂購協議。

法中援建p4實驗室協議包括，中國p4病毒實驗室不能進行具攻擊性的病毒技術活動（即：禁止進行研究、製造生化武器），由法國提供設計圖紙並負責該實驗室的興建工程，中方還承諾只興建一座P4病毒實驗室。

但在接下來的時間裏，中共方面並未信守該協議，或許因此埋下了新型冠狀病毒疫情大爆發的禍根。

在施工過程中，中共違約讓軍方負責P4實驗室工程，其目的引外界質疑。法廣稱，法國對外安全總局指，法國里昂的一家建築設計所RTV原定負責該實驗室的工程，但2005年中國官方選擇武漢當地設計所IPPR負責工程。而根據法國安全部門的調查，IPPR設計所與中國軍隊下屬部門有密切關聯，這些部門早已是美國中央情報部門的監督目標。

法國援建中共P4病毒實驗室在法國政界造成極大爭議，有法國病毒專家擔心中共會利用法國提供的技術來研製生化武器，法國的情報部門當時也向政府提出嚴正警告。

中共還違約偷偷複製了多個P4級病毒實驗室，使得安全隱患陡增。據法廣消息，法國官員表示，中方在十多年的合作過程中多次違背承諾，比如說，中方當初承諾僅僅在武漢修建唯一的一個實驗室，而今天發現，中方已經修建了多個實驗室，而且某些實驗室十分可疑。

不僅偷偷造出複製品，中共還擅自修改了P4實驗室的原始圖紙，破壞了回收病毒的——「黑洞系統」。

依照國際先例，P4病毒實驗室的結構是層層圓圈式、層層負壓結構，實驗病毒處在最中心、氣壓最低的位置，此種設計可讓不慎泄漏的病毒最終回收到中心處，使整個實驗室形成一個「黑洞」式結構，以防止病毒外泄。但這種「黑洞」結構，在武漢p4實驗室施工時可能遭到破壞。
原中國紅十字會項目高管李原披露，武漢p4實驗室由與軍方關係密切的公司負責興建工程，在興建之初就存在不讓援建方法國知道的內容。

李原說：「中共違反了所有的操作許可權，造成這個病毒實驗室中間的這個「黑洞」不管用。」

個諗法同之前冇變
今次肺炎全世界埋單點都會死千萬人以上
暫時未有有效疫苗
實際確診人數不明
病毒來源不明
傳播途徑不明
全部資訊都唔透明下呢場仗好難打

估計超過5千萬人，同西班牙流感同級或更高

cfu 話無事，都唔洗咁誇張50m 人掛？

雖然自己都可能係其中一個，不過我唔介意死亡人數後面補多個0

肥佬話無事，豬閪都會上樹啦

持續上1~2年係有可能，支共唔開工會冧，焗開工，會變成流行病，四處大起火神山集中營，有病冇病入哂去，死得更多

就睇支人夠竟有冇人帶頭反抗，如推冧支共立即有外國專家幫手搵出病毒來源，就可能死少啲，有機會快啲做到解藥

依家都未算
為咗經濟復工
應該再黎多幾波爆發
最後都係要睇疫苗要幾耐面世

有都唔出奇
而家全球已經一體化
他國人民如果需要去其他國家有好多種方式
飛機,火車,船
呢o的全部都係好容易播毒地方
你睇單打邊爐都知
一個可以傳比十個
支國人為求出國出盡蠱惑
啪退燒藥又有謊報來自其他國家都有
尤其係今次肺炎可以完全冇任何徵狀
你點防

到肥佬話「疫情好嚴重，阿爺唔會找數」既時候就可以諗買樓

最緊要我唔好死 咁死幾多人都冇所謂

可唔可行呢？
到時整得嚟

美國佬有一個死咗喺武漢，侵話要調查，條屍唔知支共有冇做手腳？

假如死50m人的話
當全世界65億人
即係每130人入面就有一個要死

隨時已經燒咗屍

淨返60億都係十年八年前嘅人口水平，機械完全夠cover 損失嘅人力

林鄭去信各國領使 投訴各國對港封關的做法「不合理、無根據」

唔封你關先至唔合理

近平已經計好哂數 贏得漂亮

真心定假膠呀林奠

機會高，可以話避免病毒擴散火化咗，等美帝專家冇得喺屍身搵線索

我同鬼佬鬼妹講"theworthisinfectedofchi-na"無死錯人嘅！
佢哋果種自私自我自利，根本值得滅族，果啲盲撐狗愛囯，多數都係住外國俾人恰，想攞返自己樽鹽，所以都該死！
最好多邀多啲生化支親朋打爐啦，正冚家鏟

日本唔封支鬼，都有幾個細國家封佢，何況香港？ 最終同支境睇齊，搬WHO出嚟講已經知佢白痴，早就比港共雞珍搞撚禍咗，今次已經冇人理佢，鬼都知WHO根本就係貪污組織

所以，有閪得查啊，仲要侵放行

嗰條WHO非洲佬，喺埃塞俄比亞做衛生部長，三次隱瞞霍亂疫情，有哂前科，收支共水根本唔使懷疑

港共裡面大把人賣緊CSI口罩，但唔夠比醫護，香港沉淪速度夠哂快

宜家個個都係睇CDC頭，冇人理WHO

記者真係要搵臥底去買下，起下底

果條力架應該要彈劾
查下佢收撚咗支那幾多錢

唯有望美國佬盡早整出黎 中國今次開工又死，唔開工都係死，習baby打算點捉呢盤咁大既棋

或者咁講
港共一直都係咁黑暗
但一路以黎掩飾得好冇人知
今次連埋送中先一次過爆哂出黎

流出個條x10應該係堅野 公開數字就x100

家下差唔多政府部門都無得拎
係得force大撚把
屌佢老母

呢單網上售賣CSI口罩，老廉究竟仲存唔存在？

有心查去放蛇實查到啦

老廉剩係對行政長官即係柒婆負責
如果老廉有料到的話
689單5000萬賄賂一早查到野

做得好

呢個新年 搞到個人都廢哂
肺炎拿拿聲完左佢喇 要爆就快d爆

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

劉伯溫救劫碑文，自己解讀吓，老貓日日斷章取義

天有眼。地有眼。人人都有雙眼。
天也翻。地也翻。逍遙在。樂無邊。
貧者一萬留一千。富者一萬留二三。
貧富若不回心轉。看看死期在眼前。
平地無有五穀種。謹防四野絕人煙。
若問瘟疫何時現。但看九冬十月期。
行善之人得一見。作惡之人不得觀。
有人行大善。即速抄寫四方傳。
富者捐資刊版。貧者抄寫天下傳。
寫一張。免一難。抄十張。能保全。
倘若看見不傳送。一家大小受罪愆。
有人看破幾件事。逍遙快樂是神仙。
遭了此劫不上算。還有十愁在眼前。
一愁天下紛紛亂。二愁東西餓死人。
三愁湖廣遭大難。四愁各省起浪煙。
五愁人民不安然。六愁九冬十月間。
七愁有飯無人吃。八愁有衣無人穿。
九愁屍骨無人檢。十愁難過豬鼠年。
若得過了大劫數。纔是世間不老仙。
就是鋼打鐵羅漢。難過七月十三。
任汝金剛鐵羅漢。除非善事能保全。
謹防人人艱難過。天翻龍蛇年。
幼兒好似朱洪武。四川更比漢中苦。
大獅吼如雷。勝過早白虎。
犀牛現出尾。平地過猛虎。
若問太平年。架橋迎新主。
上元甲子到。人人哈哈笑。
問他：笑什麼？迎接新主。
地上管二尺。日夜無賊。
盜誰是誰為？
主坐在中央土。人民喊真主。
銀錢是個寶。看破用不了。
果然是個寶。地下裂不到。
七人一路走，引誘進了口。
三點加一勾。八王廿口。
人人喜笑。個個平安。
但若不信要大難。行善之人可保全。
人人可觀。個個可傳。
有人印送。勿取金錢。
行善者可保。作惡者難逃。
敬重天地、神明、父母。
再要敬惜字紙、五穀。
謹當切記。

由721開始
已經唔諗住掩飾
求其spin走/無視就算

而家先係開始

個市一樣無事唔知係唔係未反映

無記錯之前容海恩區議會選舉落敗正苦幫佢入老廉

扭曲扭曲再扭曲.jpg

youtube好多人話呢篇野講緊今年

其實搵到個來源 有助消滅個病毒？

因為1. 大陸隱瞞, 2. 搵唔到源頭即係隔兩重山, 唔係滅唔到個毒不過永遠俾對方先手; 處被動狀態

我係放毒既, 準備定phase 1,2,3 等你地諗掂再反將軍都得

千人計劃正式啟動!

快d大爆炸喇

示威都搞左半年 加埋肺炎 都仲有2萬7
之前示威就話恆指好多中資股 所以唔受香港示威影響 跌極有限 咁依家呢 我覺得仲嚴重過示威喎 工又無得開 鋪頭又唔開

風水佬話正月好有參考價值
正月好 全年都好
正月差 全年都差

托沽

咁今年咪差囉

一定差好遠，最起碼搵到最先出現病例係邊度，例如03sars支共喺廣州撲殺咗萬幾隻菓子狸，確認到源頭堵截先得

家陣係唔係華南海鮮市場都唔知，事實係市場之前已經出現病例，賴蝙蝠賴到生食，但蝙蝠喺中藥裡面存在千年，以往一啲文獻紀錄有病毒都冇？

冇源頭攔截點可能搞得掂？冇源頭研究根本唔知點樣由動物做宿主會過渡去人類做宿主，其他動物有冇感染？

到依家都搵唔到源頭 睇黎有排搞
當沙士咁 最少最少4月先見到署光

如果支共製造合成病毒證據確鑿嘅話，支共習shithole已經違反1975全球簽署嘅禁止發展生化武器協議，犯咗戰爭罪及反人類罪

支爆 完

臭屎密冚程度勁過沙士
又咁啱係武漢爆
睇怕都係生化武器

當年確認菓子狸帶有病毒，係源頭，同禽流感撲殺雞一樣，咁先可以阻止病毒擴散

家陣支共係冇做源頭攔截，究竟係咪蝙蝠帶有病毒？係嘅話點解唔撲殺？ 如果煮熟哂嘅蝙蝠嚟食，冇可能病毒唔死

喺冇源頭攔截之下，港共不停推香港醫護去死，有冇睇支境死幾多？ 為咗政治正確做反人類嘅嘢，支共冧台佢哋一定要清算

嗰陣香港好快就搵到係個教授第一個傳入黎。控制左幾個傳染源頭，邊座樓出事就全座隔離，結果都好短時間內控制到。而家？成個防疫同抗疫根本係做樣。最想大爆發既就係林鄭。

事實證明都搵唔到邊個係源頭。一係就真係好似陰謀論所講咁 生化武器

林鄭同班狗官係要喺煲底搭個大台掛哂上去，俾香港人排隊一人車一巴打到佢個頭得返個殼為止

好多用完酒精 變高溫消毒

1:99啦用，不如用酒精沖涼啦屌

一定要清算專登玩死香港人

師父喺12.31話

多謝大家的支持，送別2019年，2020年的挑戰仍大，小弟自當歇盡所能，在金融市場中「講真話、行公義」，作出持平客觀的分析

真係唔識講

已開定下期，全部近排師父嘅指示

沈陣營第三百一十期 - 「講真話、行公義」4月恆指跌穿22000 by 沈大師

侵會做佢? 唔多覺

700睇路，開始有人對佢言論審查做嘢，為美國立法制裁舖路

美國總統唔係大家想像中咁大權力

核彈/高燃彈消毒可能真係會出現

又對外國內政說三道四
而且香港邊有外交權 on9柒婆想港獨呀?

然後唔搏命又唔戰略性行動既港人
同慢性自殺冇分別

等到全港都冇又爆發時
放風比d藍絲強攻狗屋搶都唔錯

老廉失蹤左半年甚至以上啦
政府以至個社會已完全失信 慢慢陷入完全失效社會

?

請出招

Angelababy被誤以為只有二十歲 嚇到日本人

支共派咗呢條老閪殼去清理痕跡，同WHO打哂龍通幾時入去武漢，等美國佬專家組入嚟查唔到

陸首席生化武器防禦專家進駐武漢 陳薇：準備最長期奮戰
2020年02月6日 20:11

記者康心禹／綜合報導

武漢肺炎（新型冠狀病毒）疫情持續升溫，中國工程院士、有首席生化武器防禦專家之稱的陳薇將軍26日也進駐武漢，參與此次疫情的研究防治，她曾經在SARS防治、伊拉波病毒等疫情突破上都有重大貢獻。她表明，「要對此次疫情做好最壞的打算，拿出最充分的方案，準備最長期的奮戰。」

綜合陸媒報導，陳薇曾在2003年SARS期間完成1.4萬名醫護人員的臨床研究，證實某些特定藥物可以保護第一線醫護人員不被感染。此外，她對伊拉波病毒疫苗、炭疽病毒、鼠疫也多有研究，此次也前往武漢加入防疫戰線。

陳薇表示，他們緊急展開的帳篷式移動檢測實驗室從1月31日開始運行，應用自主研發的檢測試劑盒，配合核酸全自動提取技術，核酸檢測時間大大縮短，加快了確診速度，這是專家們深入疫區進行科研攻關取得的一項重要應用成果。

陳薇說，目前全世界的科學家都在政府的大力支持下，快馬加鞭地研發新型冠狀病毒疫苗，但疫苗研發有固有的周期和規律，「而我們對這個新病毒的生物特性、致病機理、傳播機制、易感人群等，了解還非常膚淺」，因此目前有些平台上報導最快「一個月」內拿到疫苗，她認為是不現實的，當然她不敢排除有非常優秀的科研團隊能做得更快更好。

陳薇還說，新型冠狀病毒變異再快，也在冠狀病毒這個大類裡，目前大數據研究發展迅速，一旦有新變異出現，可以馬上通過生物信息學或大數據挖掘找到共用的靶抗原、發病機製或受體，可以快速指導疫苗的改良。

截至5日24時，大陸國家衛健委收到累計報告確診病例28,018例，累計治愈出院1,153例，隔離治療26,302例（其中重症病例3,859例），累計死亡病例563例，現有疑似病例24,702例，累計追踪到密切接觸者282,813人，尚在醫學觀察的密切接觸者186,354人。

夜晚有著落？

好波

彈盡糧絕！支那商务部：湖北省全省大米、面条、禽肉等只餘10天庫存

為政治目的 可以放棄5千萬湖北人

民建聯?????

雜總要超越毛魔殺人數量
成為中國第一人

中共國理應遭天譴
正仆街

又贏了

正式宣布 成功將病毒傳左比將軍澳既狗隻

唔知堅定流

係民建聯啊

一夜之間去到36宗了

其實我覺得唔止咁少
根據港共經驗
冇一次係唔隱瞞
直到瞞唔到先爆出黎

2萬2

未爆出黎姐

打個邊爐就冚家鏟

可能仲有其他奶過野

咁就ko咗人地間舖

好彩平時自己一個吃火鍋

2020年02月07日 錢錢錢

馬會果然冇離棄咁多賭徒，咁多年都唔update投注apps, 因為武漢肺炎攪到落閂就一次整到網上過數，fingerprint id

科技以人為本

方便自己請少d人 縮皮

有廢老唔識用智能嘢
日日都係有幾廢老喺馬會門口屌呢

佢都驚賭仔因爲唔方便唔賭，順便戒埋賭。
Cut人就不嬲cut架喇。

賭仔邊會唔賭只會賭少左 同埋輸晒入唔到錢

我屋企個廢佬，而家因為入唔到錢，手緊左好多。

我受我屋企個廢老注 中左跟返馬會賠率賠

十零萬yen 砌女都砌走咗 幾抵玩

黑龍江減少14個確診病例

為星期一全面復工出一分力

又贏

無症狀者唔計數 黑龍江減14病例
APPLE
內地武漢肺炎計算方法，實在不透明。黑龍江當局今日舉行記者會時，宣佈當地減少14個確診病例，官員解釋，國家衞健委日前修訂統計標準，沒有病徵的病人，不再計入確診病例，於是之前當地的13名病人，沒有病徵但檢測呈陽性，於是從確診病例中剔除，與此同時，當地綏化市一名診患者，在海南時已出現發燒病徵，於是，當局認為這病例應該計入海南省。

都係個句
個屎坑一路都係咁臭
只係你冇去聞啫

一向都有，想點？

\|/

湖北省開始糧盡了

但啲人 都唔反抗

ff太多...

沈振盈：受制疫情 大市反覆上落
02月10日(一) 00:05

上周內地A股復市後，港股連升4日，大市從周一低位26,145點計，最多升至27,608點，反彈幅度逾1,450點。港股在年假後回來裂口下跌，每日成交金額逾1,200億元，試問在一面倒悲觀情緒之下，大成交的買家會是誰？

明顯見到是基金大戶正在收集已跌殘的股份，故在市場情緒過分悲觀、衍生工具市場已側埋一邊地淡的情況下，自然造就了大幅反彈的機會。新冠肺炎疫情在上月下旬開始引發港股下跌，此刻只反彈了跌幅的一半，能否收復失地，仍要看疫情的發展。

本周的日子好壞參半，相信市況仍會反覆上落。若然疫情未有惡化，大市就算回吐，相信也可以守得住26,500至26,800點區間。若然疫情受控，恒指就有機會挾上28,000點水平。上周筆者指出，「立春」(2月4日)會是第一個形勢轉變的日子，第二個重要日子是年初十五「元宵」節。過去一周已初步驗證了「立春」的改變，下一步就要看本周的市況發展。

本周每日的股市走勢預測：
周一（癸未日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆偏軟，出現跌勢。
周二（甲申日）：天干屬木地支屬金，金剋木之局，先升後回。
周三（乙酉日）：天干屬木地支屬金，金剋木之局，走勢向好。
周四（丙戌日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，持續向好。
周五（丁亥日）：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，略見淡勢。
訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

零對沖網站文章，直指係生化武器

Creator Of US BioWeapons Act Says Coronavirus Is Biological Warfare Weapon

口罩難度唔高，係原料，問題係喺疫區整口罩可唔可靠？ 點檢疫先？

等睇支境疫情大爆發，大量生化支交叉感染

相信唔會理會
已經要求復工
維穩大過天

香港已經好多生化支了
有無防空洞/地下室比我呢埋3，5，7年先出返黎

我睇交叉感染應該一直冇停過，去到二月中都仲係爆緊

沈振盈：受制疫情 大市反覆上落

唔單止師父，好多投資KOL都睇大陸官方數據話疫情高峰期已過。

不過官方數據有幾多水份，心水清的人都知。

衛健委︰全國40171確診新冠肺炎 908人死亡

國家衛健委公布，昨日新增3062宗確診新型冠狀病毒病例，累計40171人確診，死亡人數增至908人。湖北昨日新增2618宗確診病例，91人死亡。

\l/

原材料麻煩但唔係搵唔到
問題係clean room除非本身有
否則新起連測試最最最最最快至少一個月

可以後山自己搵
但還不如出國 姑且仲有地方走

我睇月底都未見高峰完
至少都3月

北京封城

去長洲或坪洲，我諗緊馬灣都可能冇乜生化支

今日多咗好多人返工

btw師父

不安

日本鄉下其實ok

今日先收到張相有人用住出街, 真係傳說級嘅裝黎

沈陣營第三百一十期 - 「講真話、行公義」4月恆指跌穿22000 by 沈大師

返屋企一樣要消毒其實仲麻煩

-400幾

屌好撚核突

沈旭輝好想做韓信 但係香港無劉邦呢

明日星期二係月供入貨日，good

各位沈門師兄弟小心，睇呢個月底前加速社區爆發，更多生化支衝落香港通街走

姐係聽日升硬 牛了